[突發]洗板式開post宣傳1020民陣九龍大遊行

光復香港 時代革命

大家一齊跟返呢個post黎開post宣傳

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Push